冇份工做得長, 空白期多, 唔知點算

搵份長工好難架啦
CV咁垃圾

冇哂自信

偽造文書報警

咩學歷？
冇份工做得長係公司炒你、定係你炒公司？

點先算唔長

same
返過2份工都唔過proba cv同fg一樣 但grad完就黎有1年

都有, 性格問題, 做嘢又偏慢
而家有時索性唔寫大學學歷

自己嘅問題一直有試過克服但唔成功

衰咩搞到唔過probation?

你的性格點樣導致你做唔長？
你唔講具體d好難理解到你遇到的問題

好易暴燥
又覺得少做少錯

你應該Send黎Send去都一份CV，
點樣唔寫大學學歷

但俾hr做ref check一樣死